{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63006&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평오블리펜션&카페"
    },
    "text": "ペット同伴が可能なこの宿は、プール、ペット運動場、ペット銭湯など、様々なペット向けの付帯施設を備えています。周辺にはア千ムゴヨ樹木や朝鮮松の実の香りの緑の森、ブンガピョンソリ場があり、観光にも最適です。お知らせでは、人数の追加費用、ペットの追加費用、バーベキュー費用が決済できず、ペンション内の寝具類を2人セットで提供し、追加寝具類は1セット当たり1万ウォンの費用を頂戴しております。入室時間は5時、退室時間は22時以降です。無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なペンションです。客室ごとに個別のミニ運動場が完備されています。ペットを同伴する場合は、ペットの犬種と体重をペンションに知らせなければならず、体重0kg以下のペットのみ利用可能であり、背の低いペットは2kgまで利用できます。ペンションでは芝生運動場とペットカフェを利用できます。プールは毎年4月初めから10月末まで運営し、天候によって変動する場合があります。朝食は無料で提供し、メニューは食パン、ポテトフライ、エッグスクランブル、コーヒー、ジュースなどです。ペット用品としては、ペットハウス、ペット座布団、ペット専用タオル、ペットパッド、ペット食器を提供します。バーベキュー施設は、追加料金が発生し、入室後9時30分までご利用いただけます。 定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者の利用ができません。 注意事項としては、火災発生の危険性が大きいものの使用とゴミの分別収集があります。オンシーズンには料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはア千ムゴヨ樹木や朝鮮松の実の香りの緑の森、ブンガピョンソリ場などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のお知らせにはどのような内容がありますか？",
            "answer": "この宿のお知らせには人数の追加費用、ペットの追加費用、バーベキュー費用が決済できないことや、ペンション内の寝具類の提供方法、入室時間と退室時間などが記載されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合、利用できるペットの体重制限はありますか？",
            "answer": "ペットを同伴する場合は、ペットの犬種と体重をペンションに知らせなければなりません。体重0kg以下のペットのみ利用可能であり、背の低いペットは2kgまで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペット用品として何が提供されますか？",
            "answer": "ペット用品としては、ペットハウス、ペット座布団、ペット専用タオル、ペットパッド、ペット食器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで利用可能ですか？",
            "answer": "プールは毎年4月初めから10月末まで運営されていますが、天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、食パン、ポテトフライ、エッグスクランブル、コーヒー、ジュースなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には追加料金が発生します。また、利用時間は入室後9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や定員を超える場合、この宿を利用できますか？",
            "answer": "未成年者のみでの利用や定員を超える場合は入室できず、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動することがあります。具体的な料金については問い合わせが必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "この宿では火災発生の危険性が大きいものの使用とゴミの分別収集などの注意事項があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 570
    }
}